%% Las secciones del "prefacio" inician con el comando \prefacesection{T'itulo}
%% Este tipo de secciones *no* van numeradas, pero s'i aparecen en el 'indice.
%%
%% Si quieres agregar una secci'on que no vaya n'umerada y que *tampoco*
%% aparesca en el 'indice, usa entonces el comando \chapter*{T'itulo}
%%
%% Recuerda que aqu'i ya puedes escribir acentos como: 'a, 'e, 'i, etc.
%% La letra n con tilde es: 'n.

\chapter*{}

\begin{center}
\Large\textbf{Control de sincronizacion en redes complejas formadas por modelos matematicos de neuronas}
\end{center}

\begin{center}
\large\insertauthor
\end{center}

\begin{center}
Propuesta de Proyecto de Grado \\ 
\insertdepartment , 11 p'aginas \\
\insertfaculty ,\insertinstitution 
\end{center}


\textbf{Resumen: }Uno de los fenomenos que se observa en las redes neuronales es el de sincronizacion, dicho fenomeno esta ligado a enfermedades neurologicas como la epilepsia y el parkinson. Por medio del uso de la teoria de redes complejas y modelos de neuronas propuesto por Chiavlo y Rulkov,se pretende recrear este fenomeno mediante el uso de simulaciones numericas y de esta manera determinar si es posible,la aplicacion de una estrategia de control para evitar que los elementos de una red de neuronas se sincronizen, y en su efecto mantenerlos desincronizados.

\textbf{Palabras Clave: } Sincronización, Neuronas, Control , Redes , Epilepsia

